設死線呀香港人！

設死線
林鄭再唔正面回應市民訴求，
9月2日香港人全面無休止 罷工，罷市，罷課！

五大訴求 缺一不可

TUI

香港人 堅持到底

設死線呀！